仲有無傳說對決谷

無聊 想搵巴絲打一齊傳說格劍

垃圾game

仲唔捉到你 藍底game都玩

屌你我都無玩過